# Из чего состоит продукт и его производства
## Три компонента как базис анализа
## Применение этого базиса для команд разного масштаба
## Что такое люди
## Что такое инструменты
## Что такое продукт
## Ценность баланса, подбор и анализ команды
